環球時報—中央將會考慮授予譚得塞中華人民共和國永久國籍

佢做老衲隻狗都未夠班

唔知點解你死圖
但估到係我張cap圖

希望大家唔好激將法

激到條撚屌爆血管